7月13號灣仔電腦城有CCTVB藝人活動

時間：下午3點
地點：灣仔電腦城
藝人：陳詩欣，鄺潔楹

大家一齊去支持下CCTVB藝人活動

CCTVB

judy

支持TVB

全世界去上水呀

希望今次多啲人

傳建制派害怕每週遊行，令地區居民發現建制派議員工作不力